（時代革命）從小就鍾意李小龍 成日扮佢

扮到買埋雙節棍自學 時不時撚兩下
由細到大都唔知有乜用 純為自high搞笑

由聽日開始 返放工我都會攜帶
（琴日太攰 今日射咗波）
如發現白衫黑底攻擊人 我會主動岀擊
希望我可以做到帶頭作用

如果大家見到有傻仔拎住雙節棍救人
咁應該係我
唔好正係掛住食花生 拍片 幫手一齊圍
香港人學識要自救 有能力就救埋身邊人
唔好正係靠前線 無人有責任去救你衰啲講

最後我想問
如果俾黑警搜到我有雙節棍
可以點解話 始終係攻擊性武器...

我作為一個汽車維修員，有士巴拿喺身係好正常嘅